啱啱畫左幅畫俾大家

用滑鼠畫左好耐

只想送給大家

謝

支持

幾靚
818

多謝

十卜

仲有張 之前都係開台用滑鼠畫 不過無上色

大家有咩作品都一齊放出黎幫大家打氣

支持 我可唔可以放上Twitter？
Credit落咩名？

落 咸濕滑鼠/yinlove 就得了

感謝！

可能外國人問「咸濕滑鼠」是什麼意思？

推！

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

支持

Thanks!

高汁圖

pika pika

正

好靚

818

想瘋狂十萬伏特班狗

大家加油

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.

明天見

好靚好可愛 多謝

咁都無200000個簽名？

推!!

手足仲勁

系我個仔畫架

香港人加油！

加埋我

多謝，聽日我哋兩點維園見。

令

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
對我地黎講, 一首好歌, 可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. be Symbol, be Symbol, be Symbol.
重要事情講三次.

818，維園見

好!

"香港勇武" 定係 "香港地盤工" 坐左大台個位？

比卡超局長都有份光復香港

靚

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

可唔可以畫依幅？
Pepe will never forget popo

Push

路過

推

掂呀 快靚正

Yiu

pikapika

立即普選 否則攬炒

pika pika
有聲

利申: 今年3字頭

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

我隻噴火龍問你點解唔開去創意台

好勁，用滑鼠都畫到咁

利申：唔識畫畫

尾要畫心形尾

Pika pika

答你都廢鳩事

激光槍

大家都要撐比卡超呀

你地好勁

只係識畫下畫 有咩用

more

好有用，係靠你地將感覺變成畫面去引起大家共鳴，一幅畫，比千言萬語嘅時評分析更具感染力。多謝你地!

更好的文宣作品大把
有問題就要指出，協助改善
答唔到就答你都廢鳩事的係廢柴

SUP

Pika will never forget poop

我手寫比較柒 有無手足可以幫手加

Popo 自膠